有無巴絲知道日本車S/B波點用？

淨係Google到
S=Sport Mode
B=Engine Breaking
有錯請指教

自動波wo 點會有mode
S應該係3波左右 衝上長命斜用
B 1-2波左右 落山/沖水氹用
香港好少用 唔計你想波波盡

果然無改錯名

弱智

sport mode=放油

笑左

sport
basic

B係動力回收, Hybrid車先有
類似以前的L波

我架sienta都有wo唔係hybrid

corolla個manual好似咁寫
S: engine brake
L: more engine brake

屌你真係智撚障
鳩up大王
btw
s mode多數都係sport mode 其實都係推高個轉數
b就真係唔識

b係模擬拖波，一縮油就自己拖

塞車/市內繁忙街道用？